撻朵勒索不成 黑幫男走夾唔抖

撻朵勒索不成 黑幫男走夾唔抖

即時突發 2017-07-30 05:11:44 HKT

大角嘴埃華街一間公司，昨晚約11時，一名男子突然走入，自稱三合會成員向49歲姓周女職員勒索。女職員不為所動，報警求助，男子立即逃去。案件由旺角警區刑事調查隊第四隊跟進，暫時無人被捕。